喺德望妹隔離上連登簡直就他媽的牛逼死了

#staystrong

禾巧京京牙
再嘈就影相

唔影今晚伯母就準備下

冇相
講兩句就嚇到德望妹唔敢出聲
不過都有可能係我太型搞到德望妹怕醜

系，666

真牛逼